銀行一問

想問下我宜家用緊恆生銀行
其實怕唔怕？
洗唔洗拎晒出黎？

雖然唔係好多錢
但係都想問下

Hangseng係港資
Under匯豐集團

恆生係華資銀行，母公司係匯豐，無中資背景

不過可以考慮轉晒美金

匯豐大股東係中國平安保險

咁其實放係到怕唔怕